"En voor de huidige uitgaven?"
De koning haalde een zware zeemledertas onder zijn mantel vandaan en legde het op de tafel.
"Er zijn driehonderd pond in goud en zevenhonderd in merkt op, "zei hij.
Holmes krabbelde een bon op een blad van zijn notaboek en gaf het aan hem.
"En het adres van Mademoiselle?"
hij vroeg.
"Is Briony Lodge, Serpentine Avenue, St. John's Wood."
Holmes heeft er een notitie van gemaakt.
"Nog een vraag," zei hij.
"Was de een kast fotograferen?"
